有冇巴打一年會去幾次同一個地方旅行

睇吓有冇巴打都會咁做

北海道我熟到變咗道民咁 一年兩次

京都

通常係去hea定點?

呢排係荃灣旅行 日日都去

東京

台北
以前係做野
宜家去到連看更都認得我

有幾密?

一年三次日本算唔算

日本同一個地方先算

暫時唔會，世界咁大好多地方想去左先

咩叫同一個地方？
北海道我只計上年去了4次

單一小地點就 北軽井沢白糸の滝兩三年內去了七八次乛

絲打唔得？

sure

東京
上年應該剩東京過10次

老秋

有冇人問點解去咁密

上年東京三次

東京機場就可能有幾次，但次次去嘅地方都唔同，滑雪、富士山、銀山溫泉

曾經有年去咗三次瑞士意大利
有時唔係特登想去都經過咗